2117 屯門馬會出面石駁黑暗處有警犬埋伏！！！！！！！！

source : fb

屯門手足

幾時甩p

好驚 而家係三樓

換裝跟中年人出，你今日嚟行街

推
出面返黎嘅唔好屯市落

幫你push

而家閃

加油報平安

新屯中都有，要警車就富健落

圖呢？

十分鐘前有一班防暴由屯門警署去緊市中心方向

屯門手足帶口罩呀

push

推

屯門班手足 又唔著黑衫 又唔遮樣
好撚危險